民建聯成立「議會監察」據報分區會委落選建制出任

建制派在區議會選舉大敗，西貢區區議會、中西區區議會今日分別舉行會議，由民主派包攬主席、副主席人選。在中西區全軍覆沒的民建聯，今日召開記者會將於 18 區發起成立「議會監察」，並率先在中西區推行，又稱「歡迎其他建制派人士參與。」

民建聯指出，「議會監察」將會以「影子議會」的方式，密切監察各區議會運作，同時定期舉行居民會議， 及透過不同媒體發放議會訊息，與民共議，提升公民參與，並將收集及整合後的意見向議會及政府反映，職能包括監察新一屆區議會是否依法(包括基本法及區議會條例)落實區議會職能；議員言行有否盡忠職守，服務選民；有否瀆職行為、有否濫用公帑。

《蘋果日報》今日引述消息報道，政府計劃在民政事務處屬下 63 個分區委員會（分區會）各增設 5 個委員席位，由落選建制派出任，以延長其他地區工作角色。民政事務總署回覆查詢時未否認，只稱仍擬備新一屆委員名單，會考慮經驗、對地區事務的認識、服務社區的熱誠等因素。

建制開始出手啦
佢哋整得所謂議會監察平台
好顯然佢哋本來就知道
區內有啲問題（例如小巴加價、拆街市等）
根本係死結解決唔到
之後四年後區選就會捉住依啲死結
然後又話你解決唔到
想再呃返啲所謂中立票

建制派你哋點諗
心水清嘅一早睇通睇透

所以
大家可以參考2004-2008年中共同建制派
點樣落藥再修復失地
敵人嘅思路其實可以從過去睇到
至少依家班建制
執住區議會功能角色大玩定義嘢
然後一定係咁話區會係搞民生
屌柒素人泛民唔識區情
拎區會資源搞政治

總有d撚屌唔生性
好似陳梓維咁
我真係撐唔落 條撚屌正仆街

推

.

政治綜援

唔好用武力威嚇佢地呀

要玩野丫 鬥玩囉

我地再成立一個監察議會監察

你唔係真係以為區議會有用下話。。。
有用就唔洗上街啦

而家就係射俾個唔生性嘅都唔撚俾非民主派

一定要睇佢點玩，民建聯成立「議會監察」，正苦唔投放資源，佢點頂四年；你睇午餐肉輸咗唔肯退，都係上吓方向報。

每兩年會有會慶到時有人會捐錢俾佢哋
放心

區議會有冇用同上街有咩關係？

姐係你選贏左
班仆街都係有工開
人哋AO EO都要考
依家奶共就有飯開

巴打所言甚是
幾多啲建制敗部俾政府吸納做政治助理

仲要話係63區設5個位
姐係300幾個位

睇返民政事務署做既都係民生管理果啲
但佢地會第一時間接到真正有需要既市民既資料
空降幾百個人落黎 拎到資料+maybe幫到你
其實對現屆民主派區議員好唔公平

咁本身市民就係要監察班議員
而家多左建制助攻

無人工
但係可以做到野
變相易左下一屆搶位

唔好諗住人地做得差可以上番位

就算做得再差我都投另一個人
點都唔會畀仆街民建聯贏

我哋再成立一個「監察『議會監察』」嘅機構，監察返呢班支那狗轉頭，就可以化解到呢件on9既事。

連一啲機會都唔想俾到佢哋

其實佢要急住開個壇話咩監察議會
我估係為8個月之後嘅立法會選舉上彈藥啫
有多啲材料喺手
到時就可以大力唱衰泛民同一班素人

條友都未明
就係要表示射俾個弱智都唔益建制

認同，總之一定要踢走保皇黨。